(民意調查)一句講晒支唔支持醫護大罷工

一句到尾
支持香港醫護大罷工
反對香港醫護大罷工

港共政府漠視香港市民安全
完全唔做防疫要醫護埋單
你地支唔支持醫護人員罷工抗議?
定係覺得醫生護士要為防疫不力埋單?要做condom?

請幫手推post推到民意盡快浮到上水
因為醫護界罷工只有可能發生係未出現大量香港人中招之前,
當身邊有人中招你就可能會屌點解醫護唔救你

宜家中招d垃圾蝗死唔死都唔緊要先罷到工

幫手推post唔該

大家幫幫手 p牌推唔到

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

原來已經有post 唔好意思

Push

我建議聽日開始
28號太遲拉

支持

工會防疫聯合記者會
【武漢肺炎襲港 全城自救抗疫】
日期：2020年1月24日（星期五）
時間：下午六時正

近日武漢肺炎疫情日趨嚴重，本港已有多宗高度懷疑個案，其中更有二人證實確診武漢肺炎。港人毋忘沙士的陰霾，促請香港政府回應，但港府仍後知後覺，未就疫情計劃全面應變措施，防止病毒蔓延。多個來自不同界別工會將於2020年1月24日舉行新聞發佈會，就近日武漢肺炎作回應。

出席工會代表：
• 香港白領(行政及文職)同行工會
• 香港幼兒教育工會籌委會
• 香港金融業職工總會
• 香港資訊科技界工會
•香港製藥及醫療儀器業職工總會籌委會
•建築地盤職工總會
•清潔服務業職工會
•香港創建及工程人員總會
•新公務員工會
•港鐵新動力
•香港言語治療師總工會
•香港會計專業人員協會
•香港物理治療師總工會籌委會
•香港檢測及認證業職工會
•社會及政治組織從業員工會
•香港旅遊業革新總工會籌委會

文宣圖credit to ：香港幼兒教育工會籌委會
@hkeceu

支持醫護及早罷工

同我推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

快啲罷

要醫護幹嘛!？
有黨在，百毒不侵的

醫護罷工，和你救港

唔使唔好意思，一齊宣傳，幫手share Facebook 同wtsapp

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去